有啲on9偽中立撚話的士司機係唔小心

話佢踩錯油 如果真係想車人會直接向前車

左膠三毛扮中立撚

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

佢太on9仲話我冇logic

請偽中立撚upgrade下個腦

咁佢地都係唔小心用拳頭去鍚人

我仲俾人鬧緊我冇腦

假膠咋嘛
唔小心都識踩BREAK 佢撞埋到閘到

仲以為自己好撚醒

話手足私了多左

多你老母

係 , 班手足都係唔小心放左D拳頭落佢度 , 真係要打人既十幾對手10秒就已經打撚死左佢

講得中立即係藍啦
仲理佢?

樓主身邊仲有d咁on9既人真係難能可貴
希望下次到佢唔小心比人撞

已經放棄左對話

點先可以喺偽理智撚入面生存

呢d唔係中立撚，所有中立撚都係紅底藍絲

賴係要舉啲賴特別point

屋企藍屍老豆都咁講
聽完真係反哂白眼，真係冇腦

的士佬既然唔小心就可以撞傷人，咁人地打佢都係唔小心

又話要民主 又話唔可以咁抗爭

I know that feel

開大會個日你冇睇 班藍個個都話自己中立架

諗佢做差佬兜得有水準過謝蛇啦

咪撚on9,條仆街係南昌街已經想撞人